[工程界］一人一個難搞上司

大家做咁耐工程
應該會遇到唔少奇人異上司
你地有無遇過D極品上司
可以開心些牙下

點解唔做？

女上司都ON9

由我同各位Share下先
我遇過一個上司
成日借D意搭下我膊頭
唔好聽就係毛手毛腳
忍左段時間
頂唔順就轉左工
人地有權有勢咁我都係另謀高就

中年肥女人都唔係好人

點解咁講